三䈊電機個廣告係咁狂放, 大家點睇

跑步條女好似幾正

見個廣告係咁狂放 但冇人討論
咁代表三䈊係咪失敗

link?

冇咩好討論 知佢好屈
但佢冇咩打家用市場唔係好關我地事

三菱無打家用市場？
我屋企用緊佢分體冷氣喎

冇咩=唔多

office冷氣就見得多三䈊
家用既真係唔多 可能我見識少

真心覺得拍得好好睇

連個菱字都打錯就證明個廣告失敗

其實唔錯

三菱野未用過

用過既覺得點？
遲d想試下佢既分體式冷氣機

好正

三菱冷氣係格力代工
人地代工既話做咩要俾錢三菱賺

唔係有d型號真係日本自己做番咩？
日本做都係格力代工？